[Twitch/Chei24] POKEMON數碼暴龍版

以火紅版為籃本

正喎

更正 係用紅籃寶石版

仲有好多pkm 黎